[和理非請入]核彈都唔割蓆嘅你地會唔會檢討今日機場集會嘅行為？

唔同意強行阻旅客離港！
唔同意打記者，用索帶綁起疑似公安嘅手腳！
你地未審先判，因為個人立場而打人嘅行為，
同黑警有乜分別呀？

你地自己都唔克制理性，憑咩屌黑警用粗口鬧記者？
唔好同我講乜不分化不割蓆 咁係咪自己友唔洗檢討先？

對外一致維護 對內不斷檢討

推

Push

其實應該要冷靜少少

咁今日大家都有人，大家都有錯
件事發生左既，諗下下次唔好再做

唔好捉鬼

現場嘅和理非都應該勇於阻止衝動嘅人

真係過左火 請大家唔好掛住捉鬼
記住五大訴求

明白手足心情 但一定要保持理性
尤其是我地無大台 更加要謹慎

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

「唔完美 可接受」 － 李桂華總警司

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

衝動撚同我聽住 而家唔係割 但係再咁衝動落去 真係會輸 捉到公安又點 捉到假記者又點 對爭取五大訴求有冇幫助？

事實係睇下兒登，好多post都支持打公安、阻人離港。

就算係鬼都得到部份人支持。

梁天琦：我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

可檢討 不割蓆

同埋今晚用索帶綁人真系會比位人入

班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題
要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
比單張 SAY GOODBYE 比返個好印象遊客
證明我地係和平 唔撚係CCTVB同POPO所講既暴徙
咁先叫和你飛
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎
係香港政府同機管局

明撚知已經有鬼 入左黎 冇人叫你地捉鬼 係要冷靜
大佬們 有鬼仲衝 同叫你去死有咩分別
衰D講 用下個腦 家陣已經係輿論戰 政府日日4點講野洗班撚樣個腦
要做到示威者係爆徙形象入心入腦
咁家陣同自己對號入座有乜撚野分別

你話我係鬼都咁講 我知我係P牌
但我唔想佔中件事再係多次
港豬好撚鍾意忘記
當年佔中3子 同學聯已經坐撚晒監
幾百個義士都比POPO捉撚左
再落去 我地連班 中間 同 淺黃都拉唔到

唔好撚忘記 今次衰撚左 政府一定係秋後算帳

割就當然唔會割
但以後真係唔好阻礙醫護
鬧黑狗阻救護時 你同樣阻人地救護
檢討應該要定返d規則就真既

梁天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

大家應該諗下今日機場做唔做到

禁錮咁 又未查真係咪公安

依家個情況係 是但一國既旅客都可能會中招阿...
搵2-3隻鬼捉個鬼佬 然後屈個袋係佢
然後就咁非法禁錮佢

班狗無底線真係做得出架
機場一定要和理非 唔好中陷阱阿

Pish

不割
但同意有改善嘅地方
可以再討論同檢討